唔通成日都要比你食住？（長文慎入）

一齊左年半，我讀緊大專，佢大我5年返緊工，成日要周圍走幫人裝software 。

一開始好開心好幸福，差唔多日日見，我地係好夾，一齊去唔同地食野行街做情侶一般會做既野，但永遠都好似有種佢好想食住我，控制住我，我要聽佢話既感覺，一開始覺得佢可能只係大男人或者安全感唔夠既人，我都會盡量去配合佢，到後來好似越來越變質。

佢成日都話，我永遠都比佢食住，呢個又係事實，感覺上我永遠都好似愛佢多d，有時我都會諗係咪真係我太緊張？

佢早兩日同我deal左，叫我返工9-6呢段時間除左早晨之外唔應既都唔可以chur佢
因為我試過因為佢5個鐘都唔應而發脾氣，而佢係有上過線，我有時都唔明，係咪真係忙到咁？同時又怪自己可能真係太chur?
以前初初一星期見4-5日去到見3日，最近又話想要返多d私人空間，一開始話一星期見一日，我緊係唔想佢仲要講價一日半啦咁下？

點解永遠都係你話事
我試過發脾氣試過講自己感受
佢會問返我，乜你好得閒咩？下？
其實我一星期有返學有返工，但係我唔知點解你會咁忙，定係根本藉口？

啱啱我忍唔住又”chur”左佢
因為我見佢幾個鐘都唔覆
但keep住上線下線，個種感覺好難受。
我問佢「你返工咁忙都可以玩whatsapp 」
講左幾句，佢就同我講「咪deal左呢段時間唔好嘈，唔覆你，係咁」
下？我又錯左？

好似佢宜家去邊我唔問佢都唔會講，有時仲呃我出左街，但其實可能係屋企，點解要呃我，又或者令到我好似處於卑微地位咁試過問佢點解，佢話「洗唔洗報到啊？係你自己諗到咁樣，根本唔係咁」下？又錯左？好想喊好無助

其實我試過好努力改變自己，做自己要做既野，約朋友出下街，返工，溫書，但點解你永遠都好似比我更加忙😔

多謝你地睇到呢到，我想你地睇完點諗，我應該點做

Sorry for 1999

放心，慢慢會淡

你講我會有一日心淡？

你讀屎片緊係得閒啦 有無諗過人地返工要做野，on whatsapp又點呢？
係咪一定要無時無刻覆你？睇字都覺得你痴線地煩！！

佢就同我講「咪deal左呢段時間唔好嘈，唔覆你，係咁」

佢已經叫撚咗你咪煩，你仲變本加厲去Chur ，你準備要面對佢飛9你 同多個老母無分別，日日係到咦咦哦哦，問長問短，佢同坐牢有咩分別？

多謝你屌醒我，你講得啱

有無考慮過佢on off whatsapp係覆公司野

死八婆，俾我靜吓得唔得？
返工已經大壓力，仲要被你管制，被你怨！

以一個男嘅方面去睇，佢唔係好著緊你，其實一對好情侶唔需要好努力去為對方改變，佢太霸道，個人認為佢完全無係你嘅角度去諗，好似所有佢講過嘅野就係命令甘，我完全睇唔到佢有幾愛你，最後決定權係你手1.繼續忍同改變自己2.搵個真係愛你嘅人

唔會 佢覆公司野有另一個電話號碼 同埋用line我都寧願係

多謝你，我好想知男仔到底係點諗
或者有d野係我自己知但我選擇唔相信

佢覺得你細佢幾年就佢所謂要食住你，有咁嘅心態段關係已經唔對等
時間係擠出嚟，佢覺得返工重要到要協議埋完全冇時間應機的話，你就要諗下你希望段關係走幾遠
呢一刻無論叫你體諒佢又好，叫你散又好都係嘥氣，因為你都講到有幾鐘意佢，你心底自然有自己諗法
只有時間一拖長自然會心淡係9成9嘅事

一人一個俾你唔鐘意嘅人纏住嘅經歷

就係永遠都係咁，我講左好多次自己感受，佢都會將錯拋咗落我到咁又話我好得閒又話我好煩
要協議呢樣一開始覺得佢好似為大家關係解決緊但呢兩日覺得好難受，點解要咁樣限制我，好似做妹仔咁

肉便器的自白

Ching你同我男朋友講野一樣既

其實如果你真係忙緊自己野，我可以體諒，唔煩你唔chur你。
但我feel到既係你唔想同我講野，寧願online同其他人傾，都唔想理我，個種感覺係不被重視，至於講野廢話/無意義，如果真係愛既，講咩都開心架，點解可以埋怨咁多

我已經等左好幾個鐘，但睇住佢不斷上線落線，真係心痛我唔知我可以做咩，我有keepg住溫下書聽下歌約下fd，但內心既失望唔開心都仲係到，我無辦法唔去care呢d野

收皮啦屌你老母

時間擠出黎做乜柒

甘你老母

玩厭左搵第二個.

感覺樓豬同援交妹冇分別，分手啦

分心啦

玩厭咗你啦妹妹，擺到淡等你自己走呀

唔知覺得佢同其他新女傾緊計

繼續屌醒我唔該各位

根本日日都幾個鐘唔覆正常人都覺得出事

點解係援交妹

咪係囉 咩都我錯咁 真係on9
就咁分手好似太簡單

冷處理佢
唔搵佢
點都唔搵佢
唔見
佢搵你就hea應
結果得兩個
一係佢就緊張返你
如果唔係就直接分手

你條仔太臭串

屌 同我一樣以為自己開緊post
不過角色掉轉，我係男
同女友都係出黎做緊野
我同事唔多，佢多d同事，佢同d同事熟d
成日見住佢線上都覆人先，果種感覺真係幾難受

番工唔覆好閒姐有時番到屋企訓著左嗰啲都幾個鐘唔覆架啦 閒聊姐隨心啲啦

我試下用經濟學分析一下

如果對方俾到滿足感你的話，你會產生對佢的愛意。有的人看到對方的樣子/身型就會有滿足感，有 d人又會滿足於對方談吐/智慧，又或者性或金錢(生活安穩) ，純綷個人喜好沒有高低之分。

而你就是滿足於佢陪你的時間。但佢 d時間是有限的，你唔係佢第一選擇，佢寧願做其他野而唔陪你。

如果佢俾唔到時間你，但如果佢其他方面吸引到你足以彌補這塊損失，就係你會肯作出犧牲但好似你唔得。

又如果你有其他方面滿足到佢，其利益大過陪你的代價，就係佢作出犧牲做其他野去陪你。

一切都係交换，好視乎對方要 d 乜而你又提唔提供到。你成日嘈係唔會解決到個問題，希望你明白。

如果樓主篇嘢係符合事實，唔覺樓主太大問題
樓主知道自己太CHUR肯拎出嚟講算係咁
條仔明顯知條女鍾意自己先咁得寸進呎
同埋條仔可以上線都唔應下樓主，可見一係覺得樓主太煩所以無視
一係就太過個人主義，或者無咁鍾意樓主
利申：我拍拖時都好似會想對方跟自己想嘅去做雖然內心係想對方好，結果

佢開緊工, 又唔係同朋友出街玩， 去溝女， 你咁煩做乜?

返工覆唔到whatsapp有幾奇?

講真你好細路女

如果係咁，就唔會淨係覆其他人而無視樓主
根本唔會覆人嘅人係索性電話都唔鳩睇，睇完都費事覆而唔係揀人黎覆，除非比較重要
仲有個乜鳩蓮，怨氣大撚到，只能夠講句，大家拍拖要互相體諒，樓主CHUR就應該試下唔好咁CHUR
而另一半唔係就咁覺得人煩自己壓力所以就當自己乜鳩都啱晒
講到好似人哋無壓力得你有壓力咁，呢啲人最恐怖
所以樓主你都係試下搵其他嘢分散下啦，睇劇又好乜鳩都好
話唔定你少搵佢，佢反而會好撚犯賤咁想你搵佢

多謝你，終於有人明白我，我有反省過自己，但點解每次都係我反省自己⋯⋯感覺真係好灰

你諗多咁喇， 佢見到whatsapp咪睇下係唔係緊要事

睇完唔等於有時間覆

佢應該唔係真係咁愛你

未放工呀小姐， 唔搵錢點同你食好野？ 邊度有錢睇戲？ 那有錢買禮物呀？

錢呀！ 你俾佢呀？ 定係佢唔做野， 以後出街你俾晒錢？ Ok再講！

妄想症就睇醫生啦屌你

講呢d野既人， 一係冇女， 一係未出黎做野， 唔好咁上心啦